理想髮線 可以創造「靚面形」，符合黃金比例？

理想髮線位置 喺邊度？
乜嘢係 面部黃金比例？
植髮 可以令面型更好睇？

一文睇晒：